Daily Mail: China owes UK ppl 351 bn pounds!!

岩岩先睇話印度要支那賠20萬億